警察都唔理民意 點解我地要理

警察個方都有人盲目支持 相信我哋做咩係支持我哋嘅市民都會照樣支持

因為警察到呢家仲有權力
我地無

屋企d垃圾深藍 講極都唔明 政府幾仆街 佢地當睇唔到
睇野又表面 唔知點幫佢地 佢地書又讀得少 諗野真係好單純 單純地蠢

我呀媽小學畢業，老豆中三
但呀媽都開始覺得popo暴力，係政府搞到咁既局面
老豆土生土長香港人宜家都一刀切話班示威者痴線

學歷其實唔關事，真係個人腦袋問題

已經唔想再同佢地講野
唔知點幫佢地 開口埋口就暴徒 同佢地講野會想死

有民意支持的時候
你唔會徘得民意有用
因為200萬人的遊行政府都可以無視
但冇民意支持的時候
你就會發覺寸步難行
政府更有道德力量去鎮壓示威者

老老豆豆要民意係咪好撚難先而家 用多少少
真係多少少effort 就換嚟多啲人嘅支持同民心 何樂而不為先

得民心者得天下 本身資源已經少 寧願多個支持都好過多個敵人
民意（游離果班 為數不少）呢啲野好多時此消彼長嘅姐 到時搞到內憂外患 要面對嘅人仲多左 咪仲難爭取我地嘅訴求

用最低成本對準目標先係王道

我覺得游離的民意係冇用的民意
如果呢種民意係會因為暴力程度稍為升高就唔支持的話
呢種民意就係冇用的民意
所以我覺得要積極地穩固呢班游離派的支持

點樣穩固 既然會因為暴力程度稍為升高就唔支持

咁on9你都講得出
冇民意咪等於打飛機撐警大會冇人理囉

有民意人哋會當你義士
冇民意你哋就係暴徒

絶不同意
賤視任何民意必敗

無賤視，係純粹唔可以過份強求。
人地要執迷不悟日日被CCTVB/ 其他野洗腦你阻止唔到，或者佢地唔願意面對事實你都一樣阻止唔到。可以做既文宣其實大家都已經一直好努力做緊，應該肯定大家作為同一條船一直以來作出既付出，增強返同路人既士氣先係正路。
強求唔到其他人轉投自己既時候就自然要將焦點重新放返係運動產生既實質效果，而唔係"中立派/游離"既主觀想法。

冇民意，當你Isis，開真槍打你唔會有人理

政府有絕對武力有錢
冇民意都冇人敢反/有能力反佢哋

抗爭者冇武力冇錢
唯一就係有民意支持先有人響應

你眼中嘅世界淨係得深藍絲同連登仔？

同當年左仔冇分別